[討論] 所羅門事件 裝修神獸 逃生技巧

其實大家黎到今日已經失去冷靜頭腦去分析同應對唔同既難題
1.風向
早兩日有人提出唔要solomon yue做大台
想指出人地係幫緊手 而唔係去建立一個大台
當初我地打國際戰線係覺得美國國會可以幫到我地
咁點解今日要放棄佢地幫忙？

政府狗官同黑警最驚既就係民主法案
佢地係最希望通過唔到

所以我希望大家都多理解國會議員既動向
先分析後討論
唔好一黎就話人帶風向
經過有力既論點同舉證
而唔係一句人地帶風向就俾人帶到

2.裝修同神獸
裝修分唔同顏色去處理絕對係好事
因為大家係文宣上 都可以有合理辯解
以vans為例 我地唔係要不斷建立敵人
要明白佢做生意有佢難處
佢都無開聲撐警/共或仇視示威者
的確無必要去到裝修

神獸方面
大家覺得流血係咪好？
可能心理上覺得好正 但文宣會好難做
而且對對家攻擊力唔大
前線手足如果能夠以攻擊手/腳/胸骨/關節
成效會更大
因為closed fracture 佢地復原係難同耐
我都明白有時打起上黎好難揀 盡力啦
建議唔係分割 就算你地打 我都體諒

3.大搜捕
我想提出佢地早兩日唔捉人係佢地策略
佢地係想留意你地逃生路線 麻煩跨區手足

1. Form group 用tg上鎖溝通 留sos msg

2. 跨區手足搵金主課 book酒店 一人可以放晒gear上去既 其他人咩文具衫都唔留

3.反跟蹤 以小組分散
再用唔同路線走去交收gear
再以最小三人小組散去
巴士路線可以有咁煩得咁煩
唔好打算一程到尾

諗到係咁多 覺得岩用就spread
光復香港 時代革命

見到大家回歸理性
有戰略咁去攻擊敵人
先係天琦bb想我地做既野

Tui 1111

［最新消息］全民起動 三罷民意調查

截至10月6日下午4點，我們暫時收到超過32,000份有效回應。感謝大家支持，請繼續廣傳，全家總動員，一齊填問卷，我哋要更多，更多支持！

請登入 或掃QR code填寫問卷。

民調將於10月11日中午12時結束。

推

721 831 101

agger

大家可以唔認同我
我淨係想大家有獨立思考能力